Ptal ses na můj minulý tyden. Teď pišu tě pro něj. Každý den kromě soboty a nedele jsem měla češtinu od 9 do 12 hodin. V ponedele v 18 hodin jsem poslouchala rádio. V příšti den ila do kina s Monikou. V pátek od 15 do 18 hodin jsem nákupovala. V sobotu odpoledne jsem jela na výlet na hrad Karlštejn. V nedele v 15 hodin jsem hrala tenis. To je bylo všechno. Ahoj! Tvoje Eva.
